<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sản phẩm &#8211; Bùi Văn Đô</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/cua-hang/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://do1902.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 14 Oct 2022 10:51:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Máy cắt kim loại pin 18V Makita DCS551RMJ</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cat-kim-loai-pin-18v-makita-dcs551rmj/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cat-kim-loai-pin-18v-makita-dcs551rmj/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:51:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=495</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Là một sản phẩm chất lượng cao của thương hiệu <strong>Makita</strong>, một thương hiệu hàng đầu Nhật Bản.</li>
 	<li>Được chế tạo từ những công nghệ tiên tiến hàng đầu, giúp người dùng có thể sử dụng thoải mái sản phẩm mà không lo về độ bền chất lượng.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Máy cắt kim loại pin 18V Makita DCS551RMJ có thiết kế nhỏ gọn, hiện đại, tính cách điện, cách nhiệt cao, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho người dùng. Sản phẩm được áp dụng công nghệ mới, tăng độ chính xác và tiết kiệm thời gian. Ngoài ra, máy cắt kim loại pin 18V Makita DCS551RMJ có mô tơ mạnh mẽ với công suất cực lớn, hoạt động liên tục.</p>
<div id="description_tab" class="product-section">
<div class="panel entry-content">
<p>Máy cắt kim loai pin 18V Makita DCS551RMJ sở hữu pin làm từ vật liệu cao cấp, chịu lực tốt và hạn chế được sự mài mòn trong quá trình sử dụng. Đồng thời, sản phẩm có khả năng chống gỉ sét cao, kéo dài tuổi thọ hoạt động của máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
</div>
</div>
<div id="reviews_tab" class="product-section"></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cat-kim-loai-pin-18v-makita-dcs551rmj/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy cưa bàn Bosch GTS 10 XC</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cua-ban-bosch-gts-10-xc/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cua-ban-bosch-gts-10-xc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:48:15 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=491</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Sản phẩm đạt mức công suất 2100W, có khả năng hoạt động mạnh mẽ, bền bỉ.</li>
 	<li>Mô-tơ hiệu suất cao với chức năng hãm mô-tơ, giới hạn dòng khởi động, chống quá tải và công nghệ ổn định tốc độ điện tử đáp ứng những công việc khó khăn nhất.</li>
 	<li>Máy cưa linh hoạt nhờ bàn trượt tích hợp cũng như dụng cụ mở bàn và phần nối thêm của bàn.</li>
 	<li>Hạ thấp dao tách lớp mà không cần dụng cụ đảm bảo các đường cắt được ẩn kín.</li>
 	<li>Nâng cao năng suất nhờ vào tốc độ không tải của sản phẩm lên đến 3200 vòng/phút.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><b>Máy cưa bàn Bosch <a href="https://dungcuvang.com/products/may-cua-ban-bosch-gts-10-xc">GTS 10XC</a></b> được cấu tạo từ hai loại chất liệu chính là hợp kim thép và nhựa cao cấp. Nhờ đó, sản phẩm có tuổi thọ cao, độ bền bỉ theo thời gian. Đặc biệt, máy cưa bàn Bosch còn có khả năng chịu va đập tốt, làm việc tốt trong các điều kiện khắc nghiệt của thời tiết, môi trường.</p>
<p><strong>Máy cưa bàn Bosch GTS 10XC</strong> là sản phẩm đến từ nhà sản xuất Bosch uy tín trên thế giới. Máy được thiết kế chuyên dụng nhằm phục vụ việc cắt, xẻ gỗ nhanh chóng, dễ dàng, giúp tiết kiệm công sức và thời gian lao động.</p>
<p>Máy cưa được nghiên cứu và sản xuất trên dây chuyền, công nghệ hiện đại của Đức. Với kết cấu chắc chắn, máy cưa cho độ chuẩn xác cao khi cắt xẻ. Sử dụng sản phẩm đảm bảo mang hiệu quả công việc một cách tối ưu.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cua-ban-bosch-gts-10-xc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy cưa bàn 1800W Dewalt DWE7470-B1</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cua-ban-1800w-dewalt-dwe7470-b1/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cua-ban-1800w-dewalt-dwe7470-b1/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:44:28 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=487</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Là một sản phẩm chất lượng cao của thương hiệu <strong>Dewalt</strong>, một thương hiệu hàng đầu của Mỹ, được bảo hành đến <strong>03 năm.</strong></li>
 	<li>Được chế tạo từ những công nghệ tiên tiến hàng đầu, giúp người dùng có thể sử dụng thoải mái sản phẩm mà không lo về độ bền chất lượng.</li>
 	<li>Được thiết kế với trang bị khóa mở lưỡi gà nhanh, đường kính lưỡi cưa lớn 25.4mm, công suất 1800W và tốc độ quay mạnh mẽ.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ul>
<li>Thiết kế chuyên nghiệp với bàn cắt bằng nhôm bóng loáng, cực bền.</li>
<li>Máy được làm từ kim loại cứng cáp, nặng 21kg, chịu lực tốt. Sản phẩm đem lại sự ổn định, đầm tay hỗ trợ tạo đường cắt chính xác.</li>
<li>Lưỡi cắt dễ dàng thay thế và có nắp bảo vệ trong suốt đảm bảo an toàn khi hoạt động.</li>
<li>Góc cắt có thể điều chỉnh linh hoạt với nhiều mục đích sử dụng. Phần thân được chế tác từ nhựa dày vô cùng bền.</li>
<li>Hông máy có khe tản nhiệt làm mát động cơ cực tốt. Nút on/off được bố trí ngay sát hông máy, thuận tiện cho người dùng thao tác.</li>
<li>Khả năng hoạt động mạnh mẽ với tốc độ không tải lên tới 5.000 vòng/phút, công suất đạt mức 1800W đảm bảo hiệu năng.</li>
<li>Lưỡi cưa dài 25,4cm sắc bén cho khả năng xẻ gỗ cực nhanh, tiết kiệm thời gian và sức lực tối đa.</li>
<li>Máy cho phép điều chỉnh góc cắt linh hoạt, cắt góc nghiêng tối đa 90 độ.</li>
<li>Được trang bị thêm tính năng tự ngắt khi dòng điện quá tải. Đảm bảo an toàn cho người dùng trong quá trình sử dụng.</li>
<li>Sản phẩm được trang bị đầy đủ phụ kiện đi kèm.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-cua-ban-1800w-dewalt-dwe7470-b1/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy siết bu lông DCA APB30</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-dca-apb30/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-dca-apb30/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:42:14 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=484</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Được làm từ chất liệu chắc chắn, chống va chạm và không hoen gỉ.</li>
 	<li>Hoạt động mạnh mẽ, hiệu suất cao.</li>
 	<li>Năng suất cao, dễ điều khiển và kiểm soát.</li>
 	<li>Tay cầm chắc chắn đảm bảo an toàn.</li>
 	<li>Thiết kế tiện dụng dễ dàng bảo quản và cất giữ.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Với công nghệ sản xuất hiện đại nên máy siết bu lông DCA có hiệu suất, độ bền và tuổi thọ trung bình rất cao. Hiện tại, thiết bị này được sử dụng nhiều trong các ngành công nghiệp nặng, lắp ráp ô tô, xe máy… và phục vụ sửa chữa gia dụng.</p>
<p>Máy siết bu lông DCA APB30 có kích thước cân đối, nặng khoảng 5,0kg và sở hữu công suất lên đến 620W, có thể hoạt động liên tục trong thời gian dài. Hơn thế nữa, tốc độ không tải 1.700 vòng/phút cho khả năng hoạt động mạnh mẽ, giúp bạn tiết kiệm thời gian, công sức tối đa khi siết bu lông.</p>
<p>Bên cạnh đó, tay cầm của máy siết bu lông được trang bị chắc chắn, ôm trọn lòng bàn tay của người sử dụng và được bao bọc bởi lớp nhựa có độ nhám nhất định. Máy siết được nhiều loại ốc khác từ M16-M22 với lực siết tối đa 588 Nm nhau thích hợp với nhiều công dụng và yêu cần của người sử dụng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-dca-apb30/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy siết bu lông INGCO IW10508</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-ingco-iw10508/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-ingco-iw10508/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:39:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=480</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Sản phẩm làm từ chất liệu cao cấp cho độ bền cao cũng như hoạt động ổn định, cho tuổi thọ sản phẩm cao.</li>
 	<li>Sản phẩm đến từ thương hiệu INGCO là thương hiệu nổi tiếng chuyên cung cấp các dụng cụ dân dụng chất lượng cao giá thành phù hợp với người tiêu dùng.</li>
 	<li>Hoạt động mạnh mẽ, hiệu suất cao.</li>
 	<li>Nhông hộp số bằng nhôm hợp kim với cao su</li>
 	<li>Dễ điều khiển và kiểm soát.</li>
 	<li>Thiết kế tiện dụng dễ dàng bảo quản và cất giữ.</li>
 	<li>Đóng gói trong hộp nhựa BMC.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Máy vặn bu lông INGCO là sản phẩm được sử dụng phổ biến trong các cửa hàng sửa chữa xe hay công ty sản xuất xe máy. Máy siết bu lông INGCO với kiểu dáng nhỏ gọn, đi kèm hộp đựng bằng nhựa nên giúp bạn dễ dàng theo và bảo quản. Bổ sung thêm tính năng đảo chiều hiện đại nên máy siết bu lông còn có thể mở được bu lông dễ dàng.</p>
<p>Ngoài ra, công tắc máy tích hợp ngay trên tay cầm bấm rất nhẹ, độ đàn hồi cao kết hợp phần vỏ bằng nhựa cách nhiệt, độ ma sát cao cầm rất chắc tay. Máy siết được nhiều loại ốc khác nhau từ M17-M24 với lực siết tối đa 550Nm. Như vậy với nhiều   loại ốc lớn cũng không làm khó được thiết bị này.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-ingco-iw10508/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy siết bu lông dùng pin 18V Bosch GDX 180-LI</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-dung-pin-18v-bosch-gdx-180-li/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-dung-pin-18v-bosch-gdx-180-li/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:32:20 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=476</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Chìa vặn khí nén duy nhất trên thị trường với ống cặp đầu kép: Bắt bulông, vặn vít và khoan với cùng một dụng cụ!</li>
 	<li>Bắt bulông, vặn vít và khoan với cùng một dụng cụ: Được trang bị ống cặp đầu lục giác ¼” để vặn vít và khoan và đầu cặp dụng cụ hình vuông ½” để bắt bulông.</li>
 	<li>Mô-men xắn cao, tỷ lệ va đập cao và tốc độ xoay nhanh để thực hiện công việc nhanh hơn.</li>
 	<li>Thiết kế bền bỉ với hộp số mạnh mẽ, động cơ khung mở và chức năng bảo vệ pin để đảm bảo tuổi thọ hoạt động lâu dài hơn.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Máy siết bu lông động lực pin 18V Bosch GDX 180-LI là sản phẩm thuộc nhãn hàng Bosch nổi tiếng của Đức. Ngoài việc đây là một nhãn hàng tin dùng thì máy hoạt động cực kỳ ổn định, việc này lại càng tạo ra nhiều thiện cảm và càng được nhiều người tin dùng hơn.</p>
<p>Bosch luôn quan tâm đến sự an toàn cho người dùng nên đã sử dụng chất liệu bền bỉ, cách điện và cách nhiệt để làm ra sản phẩm này. Để tăng sự tiện dụng cho sản phẩm thì nhãn hàng còn có gắn thêm đèn LED cho sản phẩm này. Ngoài ra, sản phẩm còn được tạo ra một cách tinh tế thông qua việc sử dụng lớp nhựa dẻo nhám chống trơn trượt ngay phần tay cầm.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-siet-bu-long-dung-pin-18v-bosch-gdx-180-li/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy phay 12mm Makita 3600H</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-phay-12mm-makita-3600h/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-phay-12mm-makita-3600h/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:28:03 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=472</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Sản phẩm chính hãng Makita, bảo hành toàn quốc</li>
 	<li>Công suất lớn cho khả năng phay hiệu quả</li>
 	<li>Cách điện tốt an toàn khi sử dụng</li>
 	<li>Độ bền cao và thiết kế phù hợp cho công việc phay</li>
 	<li>Điều chỉnh chính xác chiều sâu từng micromet.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Máy phay 12mm Makita 3600H được trang bị công suất 1,500W giúp động cơ máy chạy khỏe, không bị nóng máy khi sử dụng quá lâu, giúp tiết kiệm điện năng cho người sử dụng. Với tốc độ không tải là 24000 vòng/phút giúp máy soi có thể chà láng các mặt phẳng được nhanh và dễ dàng hơn, thuận tiện hơn có thể cất giữ và bảo quản một cách dễ dàng mà không lo bị hư hỏng.</p>
<p>Với nắp chụp bụi được thiết kế hút trọn mùn cưa sau mỗi thao tác, người dùng máy phay 12mm Makita 3600H sẽ được bảo vệ tối đa tránh khỏi những rủi ro. Kích thước nhỏ gọn cùng trọng lượng 5,0kg giúp người dùng có thể dễ dàng sử dụng máy phay 12mm Makita 3600H trong nhiều không gian khác nhau theo ý muốn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-phay-12mm-makita-3600h/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy phay 1/2inch Makita RP2301FC</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-phay-1-2inch-makita-rp2301fc/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-phay-1-2inch-makita-rp2301fc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:25:11 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=468</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Sản phẩm chính hãng Makita, bảo hành toàn quốc</li>
 	<li>Công suất lớn cho khả năng phay hiệu quả</li>
 	<li>Cách điện tốt an toàn khi sử dụng</li>
 	<li>Độ bền cao và thiết kế phù hợp cho công việc phay</li>
 	<li>Công suất cao phù hợp nhiều nhu cầu công việc.</li>
 	<li>Đèn led hỗ trợ ngắm đường phay chính xác.</li>
 	<li>Khởi động êm</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Máy phay 1/2inch Makita RP2301FC với thiết kế hai bên tay cầm và được phủ lớp cao su chống trơn giúp người dùng có thể dễ dàng thao tác khi muốn tạo những rãnh phay dài. Công suất lên đến 2.100W cùng khả năng điều chỉnh độ nông sâu đến từng mm giúp Máy phay 1/2inch Makita RP2301FC phục vụ hiệu quả cho nhiều nhu cầu của người dùng. Toàn bộ sản phẩm được bao bọc bởi lớp nhựa ABS cao cấp giúp cách nhiệt, cách điện tối ưu.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-phay-1-2inch-makita-rp2301fc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy khoan động lực Bosch GSB 16RE 750W</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-khoan-dong-luc-bosch-gsb-16re-750w/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-khoan-dong-luc-bosch-gsb-16re-750w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:19:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=464</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thiết kế bền bỉ với vỏ nhựa được cách điện hai lớp</li>
 	<li>Khoan được trên nhiều vật liệu từ khoan gỗ, kim loại đến bê tông nhẹ.</li>
 	<li>Hoạt động mạnh mẽ với công suất lên đến 750 W.</li>
 	<li>Tiện lợi với hai chế độ khoan xoay và khoan xoay tịnh tiến.</li>
 	<li>Có chế độ đảo chiều giúp khoan dễ dàng hơn.</li>
 	<li>Trang bị tay nắm phụ và thước đo độ sâu tiện lợi.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ul>
<li>Lớp vỏ máy khoan làm bằng chất liệu nhựa có khả năng cách điện tốt, đảm bảo an toàn khi sử dụng.</li>
<li>Ngoài ra, thiết kế vỏ bánh răng dạng bình cũng giúp sản phẩm đạt độ bền cao và dễ bảo dưỡng.</li>
<li>Công suất <strong>máy khoan Bosch GSB 16 RE</strong> đến 750W giúp máy khỏe và làm việc bền bỉ. Sản phẩm được cải tiến với tỷ lệ va đập ở tốc độ không tải 0 – 3250 vòng/phút, mang đến hiệu làm việc nhanh chóng.</li>
<li>Trọng lượng của máy khoan nhẹ chỉ 1.6 kg phù hợp các thao tác trên cao cùng công việc cần di chuyển nhiều nơi.</li>
<li>Thiết bị được phủ sơn màu xanh đen, dễ dàng vệ sinh, lau chùi, giữ được độ mới sản phẩm.</li>
<li>Máy khoan được trang bị chức năng điều khiển tốc độ điện tử giúp động cơ đạt hiệu suất cao khi làm việc, tiết kiệm tối đa thời gian.</li>
<li>Máy khoan động lực <strong>Bosch GSB 16 RE</strong> với kiểu dáng công thái học, nút công tắc đảo chiều cải tiến hơn với lớp phủ cao su chống trơn trượt.</li>
<li>Sản phẩm tích hợp chức năng đảo chiều khoan, hạn chế tình trạng kẹt mũi khoan khi khoan sâu.</li>
<li>Hệ thống chống rung thông minh giúp máy khoan êm, không bị giật.</li>
<li>Thiết kế tay nắm phụ với báng cầm mềm, liền khối giúp cân bằng máy khoan và chắc tay khi thao tác.</li>
<li>Sản phẩm có thước độ độ sâu lỗ khoan giúp người dùng tạo ra những lỗ khoan với kích thước chính xác.</li>
<li>Máy có nút cò khoan giúp giữ tốc độ cũng như điều chỉnh theo ý muốn.</li>
<li>Đồng thời, thiết bị được tích hợp nhiều thiết kế hiện đại như cách điện, cách nhiệt,… mang lại an toàn cho người dùng tuyệt đối.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-khoan-dong-luc-bosch-gsb-16re-750w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Máy khoan búa pin 20V/4.0Ah Ronix 8910K</title>
		<link>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-khoan-bua-pin-20v-4-0ah-ronix-8910k/</link>
					<comments>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-khoan-bua-pin-20v-4-0ah-ronix-8910k/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buivando]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 10:14:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://do1902.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=460</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Đặc điểm nổi bật</strong>
<ul>
 	<li>Là sản phẩm chính hãng của thương hiệu Ronix</li>
 	<li>Chất liệu cao cấp cho độ bền bỉ chắc chắn phù hợp với công việc khoan</li>
 	<li>Cao su bọc bên ngoài nhiều vị trí giúp máy có độ bám cao</li>
 	<li>Sử dụng pin dễ dàng di chuyển.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Máy khoan búa pin 20V/4.0Ah Ronix 8910K là một trong những mặt hàng của thương hiệu RONIX, là nhà sản xuất và cung cấp các công cụ hàng đầu trên toàn cầu. Ronix là thương hiệu công cụ Đức với 3 trụ sớ văn phòng chính đặt ở Đức, tiểu vương quốc Ả Rập Thống Nhất và Trung Quốc.</p>
<p>Máy khoan búa pin 20V/4.0Ah Ronix 8910K được thiết kế phù hợp và chuyên dùng cho việc khoan các chi tiết, bề mặt,…. Công suất lớn cùng lực đập cao cho khả năng hoạt động được hiệu quả. Phần đàu máy có thể lắp thêm tay cầm phụ hỗ trợ quá trình khoan. Công tắc đổi chức năng dễ dàng sử dụng. Sản phẩm sử dụng pin nên dễ dàng di chuyển trong quá trình làm việc. Pin với dung lượng lớn cùng với cường độ dòng pin cao cho khả năng sử dụng lâu dài.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://do1902.github.io/mywordpress/san-pham/may-khoan-bua-pin-20v-4-0ah-ronix-8910k/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
